食肆堂食賺好多？

做外賣又唔駛serve 唔駛洗碗 點解d食肆寧願閂門呢？ 認真想知 求指教

我都想知
有冇連登經濟師指教下？

「好多人wo 好似好好問咁wo 等我又食下先」
「呢間鋪乜柒人都冇, 一定狗也不屌, 不了」

解唔解釋到

好似好好味*

搞手只求打個和 淨做外賣賺太多
費事搞到大家唔開心 寧願唔開門

睇你咩食肆啦
有d食肆本身食開環境、擺盤、打卡同服務
好少人會外賣，同埋外賣好難保持質素
例如cafe, 西餐，居酒屋，火鍋

但茶記果d本身做開外賣既真係無所謂
例如屋邨茶記，本身都大把外賣call
反而而家仲多左

當然有d茶記真係計埋堂食先岩岩好收支平衡既話
真係歇業唔出糧慳電費可能仲好

識人開茶記，完全唔上進
平時個個月為做而做
袋果萬零蚊或者打個和
有少少被動收入就算
一到呢d時間就頂唔住
呢d真係預左被時代淘汰
除非係自己鋪啦

好似拉麵呢啲,唔係話做唔到外賣,湯同麵分開上

但食出黎真係兩件事,尤其啲本身熟咗既麵之後再同湯整返熱,硬係唔知點

反而好奇好多餐廳優惠會只限堂食唔俾外賣, 而家咁既環境入面多人都未必好事, 唔知為咩

我好少買外賣，就算一丁友都鐘意坐定定咁食。

外賣 炒野好煩 堂食係夾好幾張單先炒

有空間時間比你做

外賣好難預 幾張單一齊炒

一陣隔幾分鐘又炒同一款咁我點炒呀

d人又唔等得

堂食有冷氣有電視比10分鐘我炒都好呀

同埋餐具間間都要 短時間供應商都無貨啦

利申做過廚 最憎外賣 無啦啦整張單炒佢一碟

堂食可以10張單一齊炒

最大問題好難預炒幾多

唔係堂食賺好多、而係地產霸權、租金好撚貴、堂食賺埋俾哂業主交租咁濟

你肯賣屎忽都要有人肯買屎忽
我講左乜?自己悟下